[有圖]女生留指甲防止自...咁男生呢？

關你撚事

關你撚事咩 無啦啦影鳩人擺上嚟批鬥好威？

準備挑戰健力士世界紀錄

慎入

戶愚呂弟

戶愚呂兄先岩

關你撚事咩

癡撚線毒撚，係又影唔係又影鳩人擺上網，好幼稚知唔知阿
我出街拎起部電話扮打機影下你條柒頭擺上網又得唔得阿，係就光明正大問人俾唔俾影會打格仔啦，以為打格仔大撚哂?識唔識尊重人阿，屌得少

R癢 Jer⋯⋯

佢到底點換衫

極度懷疑係假嘅

自。。。自乜自又唔撚講，幾大呀你？講你就講啦，好撚好笑？

點沖涼點訓教